香港邊度有公眾鋼琴？

商場之類

我樓下

慈善山中心，

之前去過見到有

領滙旗下既好像都有

樂富

PMQ